LeBron XIV VS Soldier 10 求巴打意見

近日想買對LeBron 籃球鞋 兩款都啱心水 但都未著過
想睇下有無巴打有著過呢兩對有經驗可以分享下

LeBron XIV

LeBron Soldier 10

乜唔覺lebron d鞋好柒既咩

係咩 之前著過LeBron 9 都OK啊